11. Crie um formulário que permita ao usuário digitar um texto longo (elemento
textarea ), e que retorne em uma div a quantidade de ocorrências para cada
um dos seguintes itens: espada , arco e escudo

